有無人試過3p

以前成日睇ntr個人都變變地態

問過舊女友試唔試過3p。 佢話好, but講明對方一定要戴套。
但後尾細個唔知邊度搵人

最後散埋

無機會了

想唔想試下俾2個人屌
我可以幫你搵多條仔